起風了—吳青峰

唔好睇錯，唔係呢首風起了

同場加映
世界末日—吳青峰，蕭敬騰

推

佢真係好正
〈請聽〉超好聽

我中意買辣椒版多d

佢把聲真係好好聽，勁岩唱呢首歌，而且唱功勁到，由其真假音轉換！

聽到喊

尋晚又再loop
停唔到

下期唱呢首

好掛住蘇打綠

Loop左好多次

冬 未了成個專輯好正

鍾意日本仔原版多啲

屌，呢首堅正。個feel好特別

我最鍾意係佢舉起右手點名

牆外的風景都好正

d詞正到第一次聽係毛管戙既感覺，點解d詞可以咁鋒利，一針見血

係
表面講猶太集合營
實際上句句都控訴緊現今世界嘅不公

又唱得又講到咁好嘅詞
得佢一個做到

唱功好勁唔知係咪調過來
冇調既話就咁睇青峰同原唱好大差距

點會冇後期